{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 아벨라 호텔"
    },
    "text": "案内客室共通全客室は、提供されるサービスとして電気カーペット、洗濯、プリンターがあります。 全客室には空気清浄機、デラックスツイン、プレミアム、スイートスタイラーが設置されており、ゲーミングPCと65インチTVがそれぞれ設置されています。 また、ラテックスベッドが完備されており、防音が完璧です。 全客室では最新の映画も鑑賞でき、ウォシュレットやWi-Fiも利用できます。 雨天時は無料傘が提供され、タイプ別充電器やレンズケース、レンズ洗浄液も無料で提供されます。 緊急の場合は、医薬品も提供されます。 客室は2名1室基準であり、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 早期入室の場合も、再宿泊時に追加料金が発生します。 祝日の前日は金曜日の価格で適用され、客室内には使い捨て用品が備えられています。 ペットは立ち入り禁止ですし、出入り時に追加料金が発生する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "電気カーペット、洗濯、プリンターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機、デラックスツイン、プレミアム、スイートスタイラー、ゲーミングPC、65インチTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ベッドはどのようなものですか？",
            "answer": "ベッドはラテックスベッドで、防音が完璧です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室では最新の映画の鑑賞、ウォシュレットの利用、Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "雨天時に提供されるものはありますか？",
            "answer": "雨天時には無料傘が提供されます。"
        },
        {
            "question": "緊急の場合、どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "緊急の場合には医薬品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "客室は2名1室基準ですが、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "早期入室の場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、早期入室の場合には再宿泊時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "祝日の前日の価格はどのようになりますか？",
            "answer": "祝日の前日は金曜日の価格が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。出入り時に追加料金が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 345
    }
}